衞生署: 約20宗初步確診

【16:41】衞生署表示，今天約有20宗初步確診個案，料明天確診。

第六波

拜年群組

正

第五波start

閂返晒d娛樂場所佢啦開條撚咩

準備開完又爆過

又黎KEEP 住爆又放寬

長洲群組

開始返工加埋飲食業員工一定要驗
第六波 Ready

長洲遊行群組

第五波gogogo

離島群組 行山群組

第N+1波

咁今日有幾多？

長洲群組

坪洲群組

梅窩群組

愉景灣群組

大澳群組

20宗同2000宗香港都係輸

其實新年果4日診所唔開自然會少左確診，今日開番工之後爆番一段上去好平常。

盤菜群組！！

近排都响屋企打左兩次邊爐

第五波要爆嗎

開工了

消息稱，本港今日（16日）新增少於10宗新型冠狀病毒確診個案，衛生防護中心下午將不設疫情記者會。

聽日20初步

插頭炷香群組！

8

等睇封長洲

封島都唔掂
D人已經去哂18區

俾d恐懼撚打J啦

睇下之後邊區比人封先

呢張相d人排乜鳩?

20初步確診 唔知有幾多食團年飯, 去拜年
一變四, 一變八, 定一變十
第五波

Wfh

邊有咁快

永續wfh

屌你！估撚到啦

咁多唔開晚市啦

仆街死港豬點解部小輪唔沉船浸撚死班港豬

搭車出番去

武肺病毒初五啟市

上巴士

都痴線
以前大澳至多人係清明返去拜山
都無咁長龍

紅色箭咀位置係巴士總站，影相位置係隊尾附近

d人病住過埋年,新年後先去check
報復性上升
再傳埋比所有親戚, 今次同跳舞群組有得比
華人特質

都話會升, 其實真係咁緊張WFH 會完做乜

太天真

同武肺傾好初五開工

情人節多p群組

wfh！wfh！wfh！

又想突擊封邊度？

初步啊

立即飆升

咁撚癲
呢個位計，洗唔洗兩個鐘

車公群組

遲d一定大量
我想話我屋企個工人姐姐過年前兩日咳去睇醫生
要交樽仔驗
然後佢地話過年要18號先有結果

一日有支畜一世有細菌病毒

上上上
我要WFH

正常人都唔想新正頭去睇醫生啦

屌，戲院隨時開幾日然後就話要閂返

無所謂
繼續爆

Don't Worry了返工最重要

戲院到而家都唔敢放星期四場次賣

搵人貼下D山頂出黎
呢班無口罩

大大嬲了

ON9, 行返出東浦都唔駛2個鐘, 仲要唔駛上山,沿海邊行, 好過on99 企係度等車

依家20宗又點
政府唔會有WFH

MK?

又黎準備work from home

嚇鬼咩
上到1萬宗一日先再講

全部初三？

真係好邪，車公靈

今日開始多人喺支那返香港
不明源頭開始返工了

睇下d檢測中心排到爆撚晒就知個政府幾撚蠢

d人新年無驗，迫埋一齊驗實多架啦

一陣5:30宣布全面放寛 理撚得你幾多單

死毒撚

快啲上

播毒易

低位有支持.

差唔多啦 積埋啲case

要睇嘅人即場買飛都唔介意
一陣開咗預售又要退錢/換場次
啲行政費都蝕埋

開左先. 點都推左SCAN QR CODE 先, 之後可以再封返

放啊

20 再次爆數

拜年呀拿 抵死啦

新年大家周圍走
七日後會爆得重勁

第五波開始

20宗咁少都叫爆

可能係新年多人回港多左輸入個案渣 恐懼撚唔駛咁開心

哇哇！好驚！ 都係唔出街，已經加入恐懼FC。

回港易

豁免商務人士

上 你老母中先！

有條件開放

第五波ready
仲想唔開記者會 唔洗做呀

10個確診係黃金鑽石底

多數人客賓洲長

快上呀

一日100單又點？ 就算一日得一單都係話封就封架啦關有幾多單咩事，啲恐懼撚仲未知防疫係政治

過年冇開工做檢測姐

快啲入定call

休息完了
又可以封區

今日先好口響話唔開記者會

市民唔自律
政府冇做錯

20咁少

又爆

私家醫生開返檔 咪多返case囉

一放就爆
一爆就收
一收就死
一死又放

爆爆爆

放完假開工做檢測

升升升

要求立即取消播毒易

冇開幾日 都好撚正常呀 唔係以為又爆過呀？

未有咁快

啲武肺年初五就開工

堅尼地城大熱門
尋日朝早先去做左場大龍鳳

屌岩岩準備開晚巿又黎

Just a flu,驚閪咩

但WFH已經被CUT晒了

長洲

長洲遊行

之前清0後，點解會有第4波，其實第10波都會黎。
無限輸入

當地居民會有咩感受

永續武肺

屌你老母